信用卡討論區 （81）題目？？？？？

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包

信用卡七誡

人妖，黑警，5毛，藍屍，左膠不可內進
不可張貼 MGM / referral link
不可張貼 Telegram 等 chat room link
發問前，先爬文
不可問年費豁免
不可討論電子錢包 (e.g. Alipay, WeChat Pay)
借定唔借，還得到先好借！

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡／易賞錢卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 被推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram) 重申本POST嚴禁貼 MGM LINK

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張信用卡好用／回贈高？
A：消費習慣因人而異，請自行比較：
— 想要現金回贈／里數／積分換禮品？
— 迎新禮品啱唔啱駛？
— 每月消費幾多？
— 主要消費模式？
— 手上有咩卡？

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

信用卡討論區 (76)

Apple Pay：特約銀行和發卡機構

Google Pay：合作銀行

Samsung Pay：參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

[/quote]

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $360K／$400K 資產
門檻 (Visa Platinum)：年薪 $150K／$100K 資產
門檻 (Visa Gold)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $96K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：年薪 $150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每 25,000 分＝$100）

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $96K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6–5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4–4.4%、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $360K／$400K 資產
門檻 (Visa Platinum)：年薪 $150K／$100K 資產
門檻 (Visa Gold)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

Premier：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4–4.4%、海外 4.4%–6.4%、AAVS 0.4%
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

RED：網上 4%、超市 2%、本地／海外 1%
門檻：年薪$120K
弱點：不可參與「最紅自主獎賞」

- Bank of East Asia

Visa Signature：基本簽賬1X＋本地餐飲額外5X／海外額外3X
特點：海外簽賬手續費1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：需當月簽賬滿$4,000方獲東亞日額外回贈

i-Titanium：基本簽賬 0.4%＋網購額外 3% (需該月零售簽賬滿 $1,800)
門檻：年薪 $40K／大專生
弱點：每月各項現金回贈均被調低至整數

銀聯雙幤白金卡：基本簽賬 1X＋本地零售額外 1X／本地餐飲額外 2X
門檻：年薪 $40K
弱點：港幣及人民幣信用額不可共用

#3 大學生懶人包

大學生信用卡

Part 1 : 現金回贈類

· BEA i-Titanium：
參考#2
· HSBC 滙財金卡, - 學生卡：
「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4%獎賞錢回贈

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· DBS Black World Mastercard
本地 $6/里、海外 $4/里

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)
請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
· 恆生Enjoy卡
0.5% Cash Dollar
· HSBC 金卡 - 學生卡
2.4% RC（一年$400 / CAP）

鳴謝：中大資訊Page

題目？？？？？

請問想開黎草里數
亞洲萬里通好唔好?

LM

你諗唔到不如Copy返上個apost名仲好啦

望隔離卡討論區
似乎張RED CARD要經其他銀行比錢要等到1月
大貓你呢張新卡搞乜咁多問題...

好彩PPS可以...

呢啲濕鳩卡都要討論，得大貓premier好睇

想問hsbc vs嗰額外1.2%回贈有冇上限？

西亞應該加返冇得換玩金回贈只可以換現金卷

10萬為限

姐係最多回1200？

留明

乜撚野題目

想問下各位 如果要簡
dbs compress visa
渣打simply cash visa
hsbc red
呢三張邊張好啲？如果唔著重里數

平時simply cash
網上 超市red

已有simply cash
dbs果張係咪百佳買滿100蚊92折?

好似得幾日92折？

都夠啦，搬出黎住開支好撚大

compass visa完全廢既點解會諗
(得百佳每個月3日$100 92折叫有用，但記住唔好用paywave唔係就三個月見）

會唔會直頭搵張多現金回贈 跟住去hktvmall買？

Black Friday 信用卡會唔會有special offer?

HSBC red 新出會唔會優惠多啲？

咩3個月見?

條款寫你用paywave就三個月後先回compass dollar比你

所以一定要插卡直接92折

red又好似話好耐先批 渣打好似幾好 dbs得92折有用咁 好難簡

全部選擇晒佢

why not all

Red申請當日就批，一星期寄到黎

用red 卡 網上外幣簽左4萬幾蚊先得4百幾reward cash. 係唔係system 當左外幣唔當網上？

外幣網上都有4%

簽乜呀...

red本來對網上定義就佢講哂
唔知就唔好隨便簽...

等陣去買禮劵 食佢6000蚊優惠算
唔想買iphone

如果預計已選類別簽得爆10萬，開張附屬卡俾屋企人咁屋企人(按身份証計)果張附屬卡就有多10萬Quota(原則: 按身份證計算每年10萬Quota)

想問開信用卡係咪會益左個間銀行
依家話要抵制匯豐係咪姐係唔開好
定賺完啲優惠放住唔用係無事

利申未用過信用卡

要抵制一樣野嘅咪乾脆d唔好開。

又唔係啊 例如戶口留一蚊咪可以增加行政費用
所以我意思係食哂佢迎新唔用係咪都有效

我 Through 客服問佢
佢話要等陣 佢整好張卡會叫你入Shipping information

你試下喺Setting果度問客服

觀望多一個月先
求用家分享

想問下簽外幣邊張卡 好用 回贈高
係咪 simply cash back

有冇人試過red card
PS4 買game係咪計4%

介唔介意講你簽左咩

HSBC 賞世界

RED 果6k top up payme計唔計數

應該唔計

請問有冇用過apple store買apple store gift card?
買完之後係咪收email 之後入落wallet度 幾時用都得？

利伸 想用red卡食迎新 + apple pay
但暫時冇野買

買$6000
Gift card

買$5000 之後碌左>1000$
諗住以後gift card拎埋買iphone

hkcard有投訴撚

投啲咩?

話佢無通知就下架

咪西亞冇左現金回贈囉

然後有人反對投訴
驚連現金券都冇得回bor

其實都係
無啦啦入去睇先知

現金券都無埋啲分有咩用

冇咩特別 幫公司book 展覽野

想問西亞銀聯雙幣垃圾D, 定支銀銀聯雙幣垃圾D?

果個反對撚 on99 咁

大媽有D用
btw支銀不了

雖然支銀不了
不過支銀叫做有張自high區卡贏西亞既

我打過去問，有d merchant當你係非網上咁入機

我估睇你比錢有冇得入secu code, 有得入通常計網上，冇得入就計其他

突然下架根本抵屌啦
仲要11月1落
擺明唔想d人11月尾東亞日d分出左就換現金回贈

新手想問
迎新係發卡後首兩個月內簽帳
想問兩個月係點定義 60日? 定係日對日 e.g. 1號去到1號?
如果係60日 發卡果日當唔當一日?
利申:東亞

計

之前見過有人用hsbc卡 有個excel表顯示哂 每條transaction 幾多%
例如 Red 好興有時唔計你4% , 請問點整出黎的

Cash back申請左大半個月都未有回音係咪GG feel

利申 年薪加bonus過年收入要求少少 無Citi A/C

我一個禮拜左右已經收到Citi pm 不過有Ac

我預備呢期嘅西亞用$1大法找6666.7卡數

可以偷雞執多幾蚊嘅...雖然3個月好仆街

有冇人7-9月東亞日已經回贈咗?

個數應該似用i-tit刷。。。
反應對i-tit 回現金無影響，唔使玩咁吋既

lm

西亞乜都做得出 到時cut超市禮券
變咗美心西餅 甚至吸塵機
所以iti算 其他放棄

請問2020年自主最紅獎賞幾時可以轉換, 到依家都未收到通知

同啲弱智藍屍一樣

多數一月一日先搞架啦

一月一日就生效點會嗰日先搞...

應該就快㗎啦

噚日收到信

投上hkma啦
垃圾做唔起rebate就咪搞啦
中間已經提高左個消費額
依家就連現金都cut埋你

玩cash rebate 想唔用渣打但citi冇回咁多 我又唔成日出街食

做唔起真係不如一早唔好出 出完又要偷偷地cut
以後唔再用東亞卡 而家開始唔再碌佢

Cut卡又煩 員工又廢 垃圾

就係一直都知道呢間係垃圾
所以從來不申呢間信用卡

支持大家罷用

罷用

AE MobilePay每50回10，上限60

Bea day overseas 冇計到PayPal
各位知唔知係咪一直都唔計

Paypal唔係會出HK?

返單係出 JP，又要打上去追

oversea 仲好

附屬卡得唔得

望條款應該得，佢唔得登記完會彈

想問下hsbc個apple pay推廣5%回贈
如果我23/24號先買夠6000蚊
但佢個app未update ，25號先誌入
咁我仲合唔合乎個資格

HSBC 有冇得睇即時睇消費紀錄架？

有, reward app

邊個位？ 我入咗賬戶都唔見有嘅？
入咗$100試apple pay 個$100都無扣到

即時梗係冇
不過下一日一般都睇到

Ok收到

係「使用RC」>「賞付款」>「繳付個別交易」

「有時」可以即時睇到
使用RC > 賞付款 > 個別交易

見到了
待完成 又撳唔到繳付即係點？

但好似有3蚊里喎

條款有講

推廣期間
三蚊里係海外only

認真個句呢張卡你冇推廣有幾可會用...
要夠分先換到里數
AE又冇紅綠藍
平時又唔易簽
現金回贈又唔箸數
我睇5000里換左剩低既我都未必理

Apple pay個啲好似要實際入左賬先可以用RC找數
如果實卡碌嘅, 就可以即時找

無, 要自己計

大家有冇興趣整番個DATABASE 分享下邊D RED 網上計4%邊D唔計, 以免中伏?

我交 電話費都有4%，但網上買 NTD game又唔計
佢當我海外1%

想出新卡買Iphone11應該開邊張好

邊間電話公司

東亞出咗oversea了

東亞日oversea出得$80蚊? 有冇搞撚錯?

D積分又係用唔撚到

我iti cash rebate 唔洗煩

3hk

睇下信用卡迎新有幾多

再搵下電器鋪邊張信用卡做promote

加埋邊張卡最抵

CSL都有4%

真係好懷疑佢識唔識分 消費定繳費

3 hk online交係以store形式交，應該好難分

Dbs$係咪分卡計？

hsbc red有無得揀最紅自主架?

想問下aavs係咪張八仔要本身有個人資料先申請得
就咁街買申請唔到？

無

係，三張都唔同

就咁街買唔洗對資料，但如果係個人八達通，佢會對資料

財仔卡個app omycard點login返
耐無入 唔識入返

我見citi申請aavs份表都要填人名身份證果d

咁我aavs填番自己資料, 但oepay用其他人ac有冇問題？

唔使, 街買嘅就得

無問題, 兩樣野唔關事

想點撚樣呀，東亞日又計少，正垃圾

你經對方個網交會當消費
ebanking 交就繳費

咩點 login 返

點係個app睇賬單?

想問下hsbc 個apple pay 優惠，如果在apple store app 買MacBook pro ， 因為我想既日攞機，去到付款個版面，我選擇用其他方式而冇選apple pay 俾錢，咁既情況是否不計？

自膠，應該係唔計

第二個 tab

中午申請DBS AE
而家已經Omni見到張卡

睇黎鳩批

點解3個月見 不過我依家百佳買野 都用儲里數個張dbs就算

大貓改唔改最紅好？

如以Visa payWave、Apple Pay、Google Pay或Samsung **完成合資格交易，折扣將於推廣曆月後3個月內以COMPASS Dollar回贈(「回贈」)形式存入適用信用卡戶口。回贈以$1 COMPASS Dollar等於港幣1元的對換比率計算。
*不適用於以Apple Pay付款功能付款。

明白 不過呢張我都無咩點用 用張黑色多

好耐之前又係佢撐d大69用殘體字

所以咪話呢張好廢下....
不過黑卡係儲里數為主又冇得直接比既

係呀 儲下里數好過要佢92折 暫時咩都係用黑色 食飯 買野 網購

舊客都有400？
無里數ac係咪要開返一個先

8月買eason飛用東亞買
宜家refund會唔會倒扣我d回贈

佢寫明現有客戶你話呢

想問下red card一般look左咭大約幾耐先會過數

本身有black master, 諗緊好唔好為咗賺佢400開到張AE
開多張佢啲DBS$又分開計好麻煩咁

一兩日通常有

諗咁多仲乜
積分擺係度者有用先換
未用除非佢拾笠又唔會點既...

而且簽完5次多數都唔會再用...

DBS$ 唔換里數的話，可以用一扣即享抵銷簽賬，幾時用都得

6蚊一里wo 起碼網購都red啦

但可唔可以用AE既DBS$找master既數

Thanks

網購除左red用咩好 諗緊申唔申請

依家諗緊DBS$換錢定里數好
邊樣抵啲

AE就一律回1.2%，幾乎張張現金回贈都高過佢啦
唔換里數好蝕

都係貪佢無限期慢慢儲

換Avios都叫好過Red網購

因為滙豐換Avios要Premier 先得

本身有citibank reward
申唔申請hsbc red?
感覺上差不多

緊係申 網購4%邊張做到

如果你有Netvigator nowtv 電話費等等嘅費用要交就可以出嘅
無就可以慳返

東亞
4.8-7.8%不等

碌dbs 6000蚊 先1000avios
碌red 6000 蚊就有240蚊
姐係用240蚊買1000avios

但係red要配premier先換到Avios呢

我呢啲窮撚冇一球擺落去就儲AM算

想知

DBS 張AE 真係用嚟擺

如果想出張卡買樣三萬既野做分期
邊張卡既迎新優惠同回贈好啲？

VS 海外5倍
張red係咪廢物？
長期係海外簽卡
所以set左VS5倍外海

我都係咁
唔計其他野
我淨係一單amazon de都hkd 3237
佢都淨係回$87 oversea比我
係咪痴線

係
但如果唔係成日簽海外咪可以壓其他咁囉

不過VS同自主有年上限
最紅網上/海外有季下限兼季上限
red就完全無限

咁red用黎做後備
thanks bro

今年年頭開左張銀聯雙幣廢卡
如果再開red乜撚迎新都冇

有舊客迎新

red做東亞卡後備
vs擺係度

應該唔得
以前張compass dollar都找唔到其他嘅數

HSBC RED卡4% RC 或中伏分享(1)

大家不妨分享下, 我會UPDATE個DATABASE

Push

1.想問下VS有無得睇每條transaction會有幾多RC?
2.岩岩申請左VS一個月 申請red仲有無迎新? RC係咪group堆一齊用?
3.之前追過post i釱簽4000$加埋東亞日係最抵玩
但係而家好似話無現金回贈 想問有無影響?定仲係未取代到

最紅allin係咪即係$2.67=1AM?

想出部iphone 11 ($5999), 而家出邊張卡最多現金回贈?
睇返手機台d post之前話係citi cash back但我見而家個迎新係sogo/惠康coupon

係。但衛訊而家好似本身部機平左。我見11pro 256平左三舊；加埋citi就平多450。迎新d coupon唔岩用可9折賣左佢
另外我見渣打迎新簽4000回1000

Sorry我計錯，allin係咪$3.33=1AM?

見到大快活d自助機
有晒感應機，paywave logo
應該可以拍信用卡

Reward +
死左

無野了

我琴日係apple store app買完iphone 但reward+ 仲未見到 係咪會冇個5%回贈

係咪恆生個隻先
想拍AE

$4.17？

究竟係佢計錯定我計錯

[member]我宜家得大學東亞卡 (草分個種)同呢張2張cc 宜家日日東亞日其實係咪仲抵？ 不過我未必個個月都簽到2000... 如果佢唔肯waive 咁仲留唔留張bluecash 好？ 定係淨係留番一張大學卡算[/ member]

搵到thx，要登記手機用戶先

等佢一年後 bill 你年費時，再打上去安排 waive，唔得咪 cut 卡

渣打要免年費係連CS都唔使經，佢熱線有得揀免年費，入完信用卡number就得...

你想留 Blue Cash 嘅原因係？
1.2% 仲要係 AE，我覺得無乜需要留

Ae 細頭係咪入到香港機場個lounge ? 但又話lounge入面有再細分？

AE細頭應該係全世界入到最多lounge既卡

有咁誇張？

7800年費bor有乜咁出奇

入到ae自家嘅centurion lounge同plaza premium lounge

Citibank bank D信用卡係咪唔可以加個戶口入去control埋？

西亞係咪又閹咗 換個啲野 冇得換現金回贈

開返張先屌

東亞日不了，oversea計唔足，i dollars計唔足，打上hotline又廢up
本地就暫時未知
開始自我閹割，大家睇路

可以
之前係先有佢cashback信用卡，最近先開佢戶口，搞完開戶已經係網上銀行睇到戶口同信用卡戶口

請問有無人成功係網上用過Citibank debit card買嘢？
唱好晒外幣落Global wallet,開埋 開埋Online spending
試咗好撚多次都話decline
跟住個App就彈通知話有Online transaction
屌都過唔撚到數
加落PAYPAL簽 加到卡 但買嘢果陣又Decline
想食佢個$100回贈姐 好撚灰

有冇set好呢度？

我就岩岩好出國所以直接用提款

屌你老母渣打個垃圾app
全日都入唔到

有啊 tick晒 感應式同網上
實體店拍咭OK 網上就點都唔得
諗住black friday買嘢咋
年尾前都唔會飛

迫人開返WEB

試PayPal增值一蚊睇下？

不過我睇多數要揾CS架啦

我仲以為我個app壞咗

我都以為係

屌成日壞 仆街 渣兜真係食屎

有

又話批Red
過撚曬Apple Pay推廣都未收到卡
正仆街，兩個禮拜都收唔到
佢老尾仲打算用佢嚟app store用apple pay買apple watch 5 同 耳機

佢會send email比你同你講批邊張，個主旨有講

有收到銀聯批既email，打上去熱線就咁錄音話申請已批核，但唔知張vs點，批既話應該兩張都會收到？

係，批的話每張各一個Email

得銀聯就Vs 唔批先比銀聯 我第一次都係咁打上去問下點解唔批，不過佢批左銀聯比你就會當你無迎新

有無人玩緊MCO visa debit?

Klook同我講係銷售，我已經對佢無咩期望
利申：i-tit 用家

2020大貓最紅嘅賞世界唔再包澳門？？？

係呀，變咗賞中華

同問 張銀聯冇得換現金

係，全部都無
利申:受害者，八月去海外簽左好多，而加得現金卷

想問下而加海外應該簽邊張？

無人想知

i呔

其實點解東亞要人開埋戶口先可以waive年費
喺成本嘅角度睇唔透呢件事

想請教, SCSC迎新幾時出？
我7月中申請, 7月簽埋, 到而家都未出

– 簽賬滿HK$4,000現金回贈HK$1,000

5個月內

唔該巴打

東亞日出左i太本地
屌你老母玩唔起咪大大聲講取消囉
又係回唔足

巴打回咗幾多？

回就回左$399
未計實數回少幾多
但肯定每個月簽緊本地海外各6000以上
海外就回$402

我回咗400 但感覺上唔應該得咁少

我計過數
因為我成日簽爆要用銀聯

肯定無回咁少

我都係每個月簽爆4455 正路應該回幾多？

東亞日本地同海外係各自4545先叫簽爆
每個月每邊最盡回$200

淨係銀聯已經不了
人地唔收你回贈幾高都冇用

簽藍色無回贈

屌放棄東亞

i tit 本地出左 $571, 自己計返正確無誤。
VS CUP i tit 海外亦正確。

東亞快餐10%係咪都係放埋落local rebate?
定係會分返開出

4.4 跟local
另外出 5.6%

i tit 出左七月至九月亞日

簽定刷呀你
佢都回唔足比我 ，但如果簽都唔計 ，條數應該仲難睇

其他銀行快D出招啦

仲有咩卡有

不如講邊張冇

promote就好多唔計者
迎新幾可聽過唔計，信用卡公司真係理得你簽咩（繳費、增值、借貸呢類除外）

咁我今晚計多次先

基本 0.4%
網上 3%
東亞日 4.4%

3 part 分開唔同時間出，
會round down 到整數。
唔知計唔到嘅朋友會唔會無留意，
當然，唔排除西亞都可能出錯。

我都幾肯定自己簽爆2個月
應該攞哂每邊最少500

我網上3%都攞足嘅
4.4果度點會得399同402咁少

想開張dbs bwm賺里數
原來呢招都得

打上去問啦

岩岩申請左red 幾時有卡？

有人秒批
有人等好耐
我7日就咭到手

我細佬二號申請到依家都未收到 sms話批

我話諗佢綜合睇你好多野
可快可慢掛

仲諗住下星期收卡添

我自己就由申請到收卡 一星期內就有

以後海外網購唔駛玩東亞日, 全部返單當你自動轉賬, 銀行又可以慳返筆

吹鳩漲，任佢up，好多網購都係出貨先扣數，通通唔計
玩唔起，咪做promo喇

[member]外幣轉用red卡了，本地都可以繼續[/member]

簽外幣用red咪會倒蝕？

4-1.95=？

佢寫海外簽帳唔係1%？

講係係外地簽外幣

應該係蝕

hsbc寄咗信嚟叫我分過最紅自主
想問吓係咪所有我個名嘅卡都要係同一個分配
即係唔可以
vs: dining x5 其他x0
plat: entertainment x5 其他x0

因為佢剩係要我信用卡no. 所以唔肯定第二張卡可唔可以用另一個分配賺分

利申 有哂vs plat gold red

sor9以為問網購外幣

海外簽要用返on9白金

想問Netvigator點可以網上交錢？

Now個D好似要用信用卡登記比$
佢每個月自動過數wo

Sc mobile壞完未

屌佢都唔知係咪特登

再加埋偷資料條八婆經理又唔炒

Cut左佢

跟人 唔係跟卡

black Friday 買amazon , 係咪用hsbc 張premier 抵過red?

HSBC visa signature 點樣轉飛行里數？

基本簽帳 i dollars都岩
係東亞日唔岩
佢一次回幾個月好難對數

網上唔係ititanium 已經另外回咗咩

咁我申請兩張係計我最後嗰次分配咗啲咩？

有hsbc vs同premier都唔批 red 咩玩法

要打上hotline 比300蚊 join 左個飛行計劃 先，之後同佢講，佢就會幫你轉

咁係咪要比埋個亞洲萬里通帳戶佢綁定？
到時我可以係邊到check我有幾多里數？
Thank you

如果依種用red計唔計網上

你試下問返匯燶

無預先批核？
耐無更新過資料？

自動轉帳多數唔當

[member]呢張卡怪既程度唔知點形容
試過同時申請白金同red 最後批白金唔批red［member]

整走左個/

我諗如果個簽帳有基本回贈，東亞日都會計啦
每個月都最少簽二千
扣返過左上限既數都計唔岩數

App申請秒批，一星期收到

本身諗住 cut 哂 dbs d 卡
而家整個 black ae 現客 400 蚊
唔知出唔出卡好

一年改一次
第一張卡分配左之後再申請幾多張卡都好都應該無得再分配

出咗唔理咁多
迎舊無幾可有

大新300蚊仲未出

本身無諗住cut
俾dbs$400你用唔通唔要咩
尋晚申請今朝已批
等收卡

拎左先冇蝕本

想問citi八達通個張
每月簽$1500就搭巴士85折
Payme計唔計？

ok唔該師兄

計呀

各位匯豐最紅自主點分配？全部俾晒飲食好唔好

睇你用咩多

係咪要有通知先得？官網唔見有

呢個幾抵wo 簽5次就得 無限要簽幾錢

官網 - 信用卡 - 最新優惠

m 記收唔收 ae

富邦嗰張去台灣好似好正咁，簽$1蚊港紙有20分，15分可以換一里

幾十萬分無野換仆街閪亞

東亞依家換MLC飛係咪最抵? 30,000分換$190嘅嘢

MCL*

玩迎新出dbs定ae cathay好

iphone既大家有冇邊張卡係碌實體卡/serive月費都會收到通知？我淨係試過ae有，但已cut

另外有冇卡係任何交易都會有sms通知?

琴日申請今日就批
睇嚟真係9批

睇下你儲開乜嘢miles.

假如有海外大額簽賬，我覺得DBS迎新 幾好

me too

碌夠5次又可以扔番入雪櫃繼續用番master

現客係咁
share limit 嘛

手續費每5000里$50
最低收費$250

積分有效期一年
而家既只計到三月....

冇睇落咁好

我禁完3粒鐘就批左

咁伏

本身dbs Ae回贈率係點

Citi Prestige $3800年費其實抵唔抵？

都係舊客？

但係 AE 卡真係唔多用得著

東亞日積分出咗啦
換咩嘢好？

去OK簽五次野者唔難...

不過唔知呢張有冇得登記埋AE而家做緊個$50回$10

2間超市都夠你簽啦

上網搵唔到
有無人知

冇

上dbs官網有得睇

Citi Prestige難唔難批？

我就俾舊年費的, $2500

自己覺得不錯, 起碼一年2次旅行住4送一都用得著
年費又會送番一定里數 (20000里)
payall 又可以儲下里數
我用佢來換維珍里數(巿場上較少有得換) 去london 平

有citigold就批

佢簽帳五次要幾多錢

不限金額

維珍 去歐洲易換/抵換嗎？

我citi 依家有80萬積分未用

我啱啱開個新航ac 諗住換ana去日本 點知search 極都係咩春都無

即開 citi gold 即批 然後調錢走都唔會理

維珍, 之前6月citi 換miles 多30%

維珍好似只去到倫敦, 如果去倫敦我覺得淡季幾抵, 我換了張pe 下年去
好似幾多位咁

我打算用晒rc 換krisflyer (用premere 卡)看看有咩換到

老麥7仔OK都唔收

我都有堆rc係到先開左個krisflyer 探下路先 點知乜鬼都無得換既好在未轉分入去

點解? 至少換到新加坡business, 冇得換澳洲/nz那些?

ANA 唔撚係掛，乜春都無得換？

m 記連 jcb 都收
竟然唔收 ae

我剛剛批左，諗住用黎買戒指
不過發現DBS迎新做到$5一里
好似7左咁，仲要俾$3800

search過好多航點
連avios 有既佢都無 無一個個研究啦

咁新加坡佢當然有

依張卡都無迎新 點解要特登出黎碌

呢張根本冇迎新，梗係開左其他citi同食哂迎新先開
迎新食里數好多張都做好高啦....

你係咪Citigold用戶?如果係嘅話第一年已經有10%年資獎賞，第二年有15%，如果你唔係嘅話年資夠嘅話都好着數

年資獎賞好微末 唔值得因為佢留個citigold

10% 碌1萬先多1000分 換到83.3miles 折合7-8蚊港紙 咁大把

無呀，一般D迎新其實都係一萬幾千就ok
買得戒指諗住搵張著數D既卡

我唔儲Asia miles，所以選擇少好多
但後來發現DBS都可以儲其他航空公司

我係
應該做左Citi客戶都7-8年

想知7仔收唔收ae
見佢拍卡機有ae logo但付款方式又唔見有

差$40。。。下round 努力

已經拿拿聲開番張i tit同用番hsbc了

唔急用就等下先啦

CITIGOLD 以你的年資, 有20%獎賞, 變相:
本地$5.45/里，海外$3.75/里

十年就：本地$4.29/里, 海外$3.64/里，我相信也有其他卡好過佢，啱唔啱你真係你自己考慮。

迎新優惠一般都高於固定的，所以有迎新當然食左先

學生compass visa想問下
佢個簽4800回300迎新
點解我喺個app度點click都話我積分不足

計錯數
prestige 碌100蚊 有200分 所謂年資30% 係100既30%

姐係碌100有230分=本地極限5.21/里

咁不如RC 換AM / AVIOS會唔會好過KF?

似乎不是咁計 , 只係計你簽賬額的某一個百分比, 可參考以上網頁

佢計法同我一樣
不過佢表哥上用d字眼有d鬼鼠
你睇清楚 佢計到4.29個個 係咪本地

簡而言之就係
citi gold 10年年資

碌本地 5.22/里 無上限

就算唔儲AM
DBS以外都有例如大新卡（Avios，ANA，UA）
你肯比年費最岩應該係AE大細頭（雖然唔知你買野比唔比到）

目前黎講， 網購係咪hsbc red最好？
用黎儲asiamiles的話

如果連hsbc account都無點apply最多迎新？

我想問吓HSBC迎新回贈通常幾時派？

Citi可以

dbs 現客批 black ae 又真係幾快
尋晚撳完今日 ebanking 見到

Omni 禁？

官網
佢話要指定網頁

東亞日 vs 積分終於出左

VS最好，但VS有上下限同自主落埋岩group
海外網上落賞世界一定VS
主本地網上就red

個個月簽爆 得560蚊

vs 出積分 應該每一個月簽爆係50000

計返錢560
140000分

最紅獎賞係跟人唔係跟卡喎
可以兩張VS揀唔同group ?

你邊度黎一個人兩張VS
梗係有一張係附屬啦

依家連大家樂coupon都無埋

估唔到積分都計唔足

有無巴絲分享下批左之後幾耐收到卡

150000拎得齊，平時都會洗過$4500先收手，廢示有細數唔計，100%餐飲消費

不過都係玩埋下個月就停得

下個月都已經唔想玩，餐飲拎HSBC 2.4%就算
非餐飲玩i tit
再玩爆就重有SCSC，Red，安信銀聯都夠做

只玩itit
爆左用其他卡

Dbs批既速度快？新客戶

快

我慘D, 唔係唔批, 係拖左我個幾月..

係超快

聽講有一招, 打上去話唔使加額, 把舊有額度調部份去RED, 就出到

屌ae
on 9 Apple Pay
50蚊回10蚊6次計頭6次apple pay
第一次唔計50都計我
結果第7次apple pay夠50就唔回

聽日已經29
西亞日重未出畀我
係咪打算走數

差唔多
玩埋呢季可以收佢皮
唔係一陣西亞又唔知Cut咩
啲分變冥幣

即係只計頭六次 apple pay ?

因為我第2345次簽都即時收到ae email但6次簽就無（唔夠50蚊），然後第7次簽夠50蚊都無收到email

其實佢個計法係累積消費滿$50就回$10 滿$300就回足$60
唔係逐次逐次計

最普通果張Ae係咪冇咩用 其實依家出街係咪都係好少地方碌到Ae

已經有black MasterCard得唔得
$400好似幾抵

回足600

Sor 係睇清tnc
Thx

現有客户優惠黎，所以有black master冇問題

唔好意思 想問下 我張black world master都用咗一年
d飛行里數係邊 係咪換咗做dbs dollar

跟身分證

工傷銀行可以自己 set

citi card有咩玩

佢只有DBS$會比你
里數要自己換

而家i鈦係咪都係0.4%（現金回贈）+4.4%(東亞日積分回贈），而積分係換唔番現金？

iti點樣回積分啊全部回現金架

唔係上限得$200？

用埋啦
Premier 客
打過三次上去追
減現卡額都做埋
我屌佢老母閪
已放棄

i tit 同 JCB 都係直接回$$ ， 暫時無咩事，
除非有d交易話唔計之外。

得
cv, em, blk m, blk ae
四張可同時持有

一出出三個月嘛

7-9月網上簽帳係咪未有4.4%回贈?

新手想申請一張現金回贈卡，對比咗唔少卡，暫時睇啱兩張，icbc星座卡定sc simply cash好？大家都係回1.5

網上係簽帳月下一個月 17 號

星座自動回贈唔使儲
渣打要儲到 50 再手動
迎新渣打吸引 d

中資
奶共

十幾萬分唔知道換咩好....
有無人打上去問過係咪以後都無現金回贈換？

咩年代，仲星座已經無得交費，搵鬼用

申請red仔都比大貓reject咗兩次

唔肯定，繳費好似當透支要收charge

打電話上去問乜事啦

呢個係i dollar回贈咋, 東亞日個網上/外幣簽帳仲未有

Red卡網上簽帳Apple Pay定PayPal 好啲？

咁大張安信earnmore喺度走去睇支銀

銀聯都唔要就得scsc
不過你係新手唔係學生，唔諗下玩匯豐？

PayPal最安全

同路人。真係西亞

東亞日得本地同海外

抵制渣打唔用SC 用乜好？
淨係用黎PayMe + 8仔

Citibank 8仔卡？

如果你會搭巴士咪啱
payme 1500 搭巴士 85 折
暫時做到 31/12
唔知下年會唔會繼續

...佢賺乜？仲癲過大貓

唔知會唔會開返arrival呢

就係要舊客先有

東亞日快餐仲未回

Red比佢reject咗兩次，兩次都唔講原因

三日前申請今日有卡啦

安信其實支旅都有份

RED批左之後幾時先收到卡? 有無巴絲分享下

佢話三個工作天嘛
星期六收到批卡通知，星期三收信

我張icbc 終於到手
我係申請大灣區同香港航空
但係香港航空張卡已經下左架

我印象中係四個月前遞交申請

唔怪之得回贈唔駛本咁...
不過查唔到比例

我自己就剩用黎AAVS...

巴打有經驗?

我自己收到批核通知後, 足足10日先收到

唔...
總之simply cash食鬼佢回贈先囉

citi cash back都得
普通1%，本地酒店餐廳2%

100k 搞點

申請咗渣打，唔該巴打

Citi果張會唔會好難申請？我月入好低

10 日?
都唔知切唔切到black Friday

實體卡？

Yes 上上星期嘅事

Yes

申請左，二日都話批核中，咁樣係咪已經算收左皮

我等咗兩星期先批

支那 vs 英國
自己揀

我等左一個月

係跪低咗含撚嘅英國

終於批咗lu haha

Thankss

今日 hsbc 出左最紅大折日回贈

之前iPhone個期極難....仲會比張低級卡你
而家唔知,你食完scsc可以諗下

不過記住登記個陣應該有個選項,唔好比佢話可以比第張卡你...

唔記左係咩promo
有成千幾rc嘅

Ok玩完張sc再睇citi

最紅冬日賞本地簽賬出左
RED冇份

12月1日至2月16日
8000以上回5%,最多回600,即係12000頂
簽38000額外直接回600

正可以食盡佢

冇red份

不過要一張單過500先計

睇清楚條款都真係幾難...
轉賣券又冇乜肉食

不過網上購物係咪唔計

睇完上面Check Reward apps張白金多左1200RC
已經唔記得左買過咩同玩過咩活動

整左HSBC visa signature係咪唔洗特登開多張AE CX？

google 最紅大折日 好似袋左2400rc

本身諗住12月開張scam食下迎新
太多promo 真係簽唔切

要特選現有客戶先有400

喺app按登記出error。。。登記唔到

收到 600RC

應該係每 $500 回 25RC 嗰個

我成2400 究竟我買左咩 我自己都唔記得左

上面現有客戶定義冇講特選
一般都得
另外我亦打左上 hotline FC 埋

推廣期內經AlipayHK / PayMe / WeChat Pay HK綁定DBS信用卡並以DBS信用卡增值，即享「一扣即享」優惠！

電子錢包增值享高達HK$90優惠

首次於指定電子錢包增值滿HK$2,000或以上*（單一淨簽賬），可享HK$30^ DBS Omni「一扣即享」升級優惠

有冇人未收到bea cup 本地回贈？？

我

我都未
仲有手機付款快餐都未收到

icbc 出卡不嬲用月做單位

刷？

1.5% 冇咩用

由2019年12月1日至2020年2月16日，憑滙豐信用卡於「最紅冬日賞 - 本地簽賬優惠」可享高達額外$1,200「獎賞錢」：

優惠1：累積合資格簽賬滿港幣8,000元，可享額外5%「獎賞錢」回贈，最高可達$600「獎賞錢」
優惠2：全期累積合資格簽賬滿港幣38,000元，更多享額外$600「獎賞錢」

佢肯定知道大把人都係用佢刷

有時真係睇唔透
呢個真係派錢活動
到底回報係乜

HSBC VS等左三個星期 結果唔批！放400k都無撚用

「首次」
冇用啦

你有冇其他HSBC 卡? D人話申請低階卡先, 等佢UPGRADE 好過

最仆街係唔計網上

似係吸新客多
舊客有邊個會冇用過
無限期分點會唔用佢刷
同樣道理個個AE應該都係谷人...

不過突然咁積極真係唔知咩路...

優惠只適用於2019年11月28日之過去12個月內，未曾以任何適用信用卡分別於AlipayHK、PayMe或WeChat Pay HK進行HK$2,000或以上的任何交易（以單一交易計算）的持卡人。

每個DBS Omni帳戶可於推廣期內享個別指定電子錢包的優惠各1次（經AlipayHK、PayMe或WeChat Pay HK可各享優惠1次，合共3次）。

好似冇講

邊度有寫唔計網上

東亞日, hsbc red
應該搶走左好多客

本地簽帳唔係只計零售咩

你咩邏輯

本地即係非海外 je

獎賞錢轉易賞錢送多 50% 已出

應該12月先登記到,12月先開始

我登到

30蚊 真係吸引咩

我二十萬分呀

我六十萬分

我+埋條女有百幾萬分
屌啦星

睇怕都要hold幾年d分

金 同 白金都有 鑽石支銀卡都有

當食迎新里數都唔錯

岩岩Reject左唔比我再網上交申請 填晒野入到最後 話發生問題叫我打電話去熱線

準備申請red, 無account係咪要直接去銀行申？最快幾耐有卡？

我十二萬幾咋
換啲現金卷畀老母算
一陣再Cut咩都無變冥幣

早排同條女講 得雞碎咁多 儲埋一次過換 開心d
結果依家比佢係咁屌

有人講話用左十幾年都無受過邀請upgrade

啱啱出埋分
依家加埋夠換5000蚊超市coupon
唔知要用撚到幾時

當係抽獎啦

收到之前CitiBank
$600 百佳coupon

我都差唔多
成120萬分

點解大家咁憎超市coupon,明明個金額同現金一樣

現金 唔洗迫你用，or 買其他野
超市 一定要超市

加上好多人唔一定係個兩間買野

諗果400k 應該轉返走

同埋你去超市買野
一定唔會比現金
所以用現金價去買野又蝕返

任何一間你想買既超市會抵啲
直接同佢講買幾多

早幾頁已經有人講, 但我搵唔到

我今日都收到

第一
超市買零食貴過759
買日用品貴過藥房

所以唔係成日去超市掃貨

第二
碌東亞銀聯 回5.2% =9.48折 你比coupon係比正價

超市coupon自己同人買唔洗1：1架喎，點會同現金一樣？

同d同事兜售緊百佳coupon

你睇下呢度好多人買萬寧現金劵刷分，用幾錢放出去?
仲有，佢地銀行買大量，一定用折就買到

俾個例子，係街我用$48買到張$50超市現金劵
我去買$55野，用劵買實質開支係$53（$48買到張$50超市現金劵再補$5）
佢屈人換超市coupon大家係蝕左個差額

你又係抵屌嘅
所以我鐘意回現金多

梗係回現金好
但一個月回幾百咁 唔覺眼 無咩feel

家居保回左1000超市，
Citi 600
西亞 300

仲有排用

一百蚊超市幾咁難買

我買野去開759

好撚後悔申請左mpower

除咗迎新有現金回贈確實唔係好吸引

渣打夠半年本身想開黎迎下新

但匯豐又衝出黎做promo叫人簽佢

學到野喇，終於明點解大家咁憎

Look夠$5000食完佢個迎新就算

而家申請black dbs ae 食佢嗰$400

scam 迎新要7500 total 23000miles
匯豐12000 回額外600
2個人=24000
2個月碌3萬幾 好難

我本身想申simply cash , 不過仲係學生屌，唔批

唯有申請mpower，不過已經都差唔多碌夠$5000 得佢d cash dollars 回比我，我就唔撚用。

dbs ae
27 號晚申
28 批
今日收卡

Sc每個月都$30啦
根本無吸引力

咩玩法轉過頭比信息我話批左

屌佢老母西亞
無現金回贈我做咩仲要用佢
仲要偷偷地改走

DBS 真係好快手

睇吓今日申請，會唔會星期一就批先

不過學生唔知得唔得純粹想要佢嗰$400

轉個頭sd信息黎話批左咩玩法

有冇人知道恒生mpower 果張卡交學費有冇回贈

佢果 30 係額外
本身都有 20
即 total 50

Thanks 巴打

話就話佢有權更改條款
但咁樣無通知做係咪真係ok?
之前用佢就係因為有現金回贈
而家臨出東亞日積分先cut現金回贈
現金券無咩選擇之餘仲變相減少左回贈金額
咁樣昆鳩d客有無得向金管局投訴？

真係第一次用恒生信用卡

佢D cash dollar 我依家係咪可以減信用卡賬單

唔得
Cash dollars難用到西咁

下屌，咁佢可以用來做啲乜

之前用開compass visa and wewa都係直接減嗰張賬單

係因為匯豐 red 卡自立門戶開左新 post

冇得投訴
因為條款已經保護左佢
可以隨時改獎賞集既禮品

可以去指定地方當錢用
如 wellcome mannins pizzahut
或者換 coupon

花旗銀行：呢個夏天無論去旅行定响香港吃喝玩樂，點簽都賺高達HK$1,200現金券！6/15至9/14用Citi信用卡每階段作本地/外幣單一簽賬滿HK$1,000並達指定次數！登記及條款詳情: 。查詢/取消 +85228600399

依個 promotion d 百佳劵應該已經收到。

今日出左街， 無收到掛號。

下 夠400K上網申請 電腦就即批

想買air pod係咪可以去豐澤或者百老匯

佢就會直接扣信用卡裏便嗰啲cash dollar

唔好意思咁多嘢問第一次用恒生信用卡

我細佬收到但我未

呢度嘅巴打都好似唔太like恒生

但係返工做收銀恒生真係好多人用，由其是張enjoy卡

記得要帶實卡碌
碌之前同佢講扣 cash dollar

可用商戶

好撚多限制好鬼麻煩恒生卡唔知其他銀行

唔該晒你巴打

我 300 收平郵
我家姐 600 收掛號

其實dbs嗰張ae舊客戶有$400現金回贈都幾抵

不過真係唔知道邊啲地方買平嘢有得用ae

我都諗緊 開一張垃圾為左400蚊 究竟值唔值
碌完5次 根本以後唔會再用

超市

當食舊客迎新

都真係嘅，不過佢呢張儲里數算唔算係扺

6蚊一里 你想儲到幾時

食完佢嗰$400就算

一部Iphone 夠唒數

啱啱先用安信係張毛記買左部iphone11比我老母 5999-300

琴日收左平郵400

海外做緊3蚊里

之後有冇追過佢，定係已經唔記得咗

學生黎講開唔到scam 同埋大貓vs嘅話又ok嘅

hsbc同東亞 海外都完勝dbs
citi pm 都贏（大量特選 海外 1.5蚊里）

開張東亞4.8% 好過6蚊里好多啦
就算9折coupon 都仲有4.4%

有得直接換miles點都爽過換現金回贈嘅就算現金回贈個rate高啲

張毛記食左300 咁果5999其實會唔會照計返本身cashdollar比你

渣打最大股東唔係淡馬錫咩

會 實際係5999-420
5579

下
6蚊里 簽3000=500里
4.8%coupon 打個9折 簽3000=130蚊左右

你如果願意用130蚊買500里 不如我賣比你
原隻ac過戶 要幾多miles有幾多miles 再7折

最大問題係，啲cash dollar 好快過期

問呢個問題真係比人屌到開花，咁都問得出

超市買野除左買剃鬚刀都幾難過百

匯豐唔好太強求，唔太吸引
scam就一定要食哂佢，匯豐1分12.5里，計返黎scam明顯高好多

真 諗唔到超市有咩係抵買

OK便利店

一定要揾收銀搞
最好帶埋張實卡

好多師奶唔想煩去研究卡
而且佢地真係成日去惠康呢d用得到

而且惠康enjoy有日子真係有折既...

dbs compass其實都一樣

OK

DBS除左玩紅綠藍外真係得一扣即享優惠有用（直接扣數唔係用分個d）

呢張連紅綠藍都用唔到所以

佢係任何金額, 是但去百佳買幾包薯片都得啦

唔知出年citibank 八達通係咪照做85折

你岩
不過我唔想為買而買者
呢d野平時基杠唔買
反正我都好經常去ok

我見舊客再整COMPASS VISA又多$400, 諗住再整

200 平郵

Ok gogogo

不過學生唔知批唔批就真

買鹽
我咗惠康買一條蕉

ok, 759, 惠康, 百佳
大把地方可以用啦

我明你講乜，我自己都主力用東亞之後先用dbs
我純粹係講緊個種內心嘅矛盾，明明自己想儲多啲miles換機票，但見東亞好抵變咗主力碌東亞拎現金回贈，搞到儲極都儲唔夠miles
好撚矛盾

等左佢勁耐 無你咁好彩

Red 卡跟埋d優惠卡洗唔洗收錢

我自己當1av/am =0.08hkd 咁計
邊張抵就碌邊張
唔好咁多心理負擔 我地碌卡係為左賺 唔係為左儲

5張東亞 加埋2萬幾蚊限額已經碌唔曬 除左hsbc 做promo之外 其他卡都行埋一邊

點解冇咗?

唯有等啲miles 卡有啲miles promo先可以搏命儲宜家真係現金回贈嘅時代

今期hsbc promo 碌夠8000 回額外5%
換miles定現金都抵過東亞

CASH REBATE 同MILES 邊個抵D真係睇人

而家ECON基本上期期都做PROMOTE, 短途仲有廉航, 真係PE以上級數先開始抵玩, 但問題又來, 係咪有需要坐? 真係問自己先知

如果少去旅行就cash rebate抵
而換機票的話，大部分航空公司（包括CX）個PE都係搵笨，因為佢地真係定位做Y+；得少數PE抵（例如NZ，因為佢真係定位做J minus）
所以一換就換商務啦

咁我諗大部分人儲miles都係為咗換j以上嘅，始終j以上真係好多人都唔會真金白銀比錢坐

500以上單一簽帳有啲難
買IPhone 大法另計啦

係, 以新航為例, 暑假去, J 要15000以上, 但用RC 換就4067 RC, 差不多 1/4 價錢, 所以我點都留起RC 唔找卡數, 用來換里數

當然, 也可以話, 坐廉航幾舊水都去到啦, 所以依D 好個人, 只看自己

個別職業（例如老師）只可以長假期去旅行的話，咁用mile換Y仲有價值...
當然換J就最好，PE就係最唔抵（無論真金白銀俾錢買定用miles換）

呢樣真係百貨應百客...
換長途係抵D

唔一定要買好低價格，有 coupon 喺手的話可以買 $51 / $101 ($50.1 都得嘅)，畀完 coupon 尾數先用 AE，易玩過搵幾蚊嘢買

其實普通人一年來回一次J應該都用左大半...

ECON最大問題係換黎都唔箸數,就算唔做PROMOTE都唔見得有賺

啱啱就換左2張econ
12月31號台灣返香港 11500am*2

2張business 12月26 香港飛台灣 12500av*2
691稅*2

其實都貴 不過放假時期買來回econ 都講緊2500

咁啱安信 台灣碌卡又7%

匯豐個本地簽帳5% 睇過條款無話網購唔算
佢依家仲有網購2% 係12月31前
姐係可以疊加到7.4% 連基本

有無理解錯

台灣11500乜黎...

我黎緊都有程台灣J
不過係之前KIX PEY返黎搭到一程假單
（而且程PEY同我UP左上J）
返黎個程都已經有位等firm，單程就用里數ok既
睇下之後去日本個程黎唔黎得切有位再假單

安信7%真係太抵屌...我原本諗住出HSBC VS賞世界而家唔知點算

試左
個app完全無彈出黎一扣即享
即係倒蝕$10
早之keep住sc算

Sc 支付寶同wechat好似無回1.5？

屌 咪濕鳩am 個d乜靈活賞

不過我去台灣應該會簽hsbc premier先
1蚊有最少0.96av bonus 25-50%換 圍返條數抵過7%

I-ti 外幣rebate出左未？
我仲未有

出左但回唔足
我D網購單俾佢屈做自動轉帳唔計

無
得一寶有

我用safety razor換刀片3蚊塊

由2019年12月1日至2020年2月16日，憑滙豐信用卡於「最紅冬日賞 - 本地簽賬優惠」可享高達額外$1,200「獎賞錢」：

優惠1：累積合資格簽賬滿港幣8,000元，可享額外5%「獎賞錢」回贈，最高可達$600「獎賞錢」
優惠2：全期累積合資格簽賬滿港幣38,000元，更多享額外$600「獎賞錢」

呢個係買夠8000回成個金額既5%?

剛收到HSBC 特選通知:
1. 網上交稅 ,MIN 要交$5000, 有0.4% 回贈, 上限400 RC, (其實即= BASIC 250 蚊有1RC)
2. 交夠100000, 有多100 RC

叫做好過冇

係咪都交100000
多咗等政府退
發達喇

特選成日收唔到，
借錢電話就一定有。

終於收到3個月前Hsbc個簽3萬回1200

簽成3皮

都係4%

呢隻交稅優惠好廢 hsbc另外特選嗰隻好好多

我想要交保險果個， 又唔中。

咪臭係， 次次都焗住去萬0 用q左佢。恆生d卡好垃圾

2020匯豐最紅係咪都係賞家居最好 ？
食飯有其他卡cover 網購又有red 卡

睇戲都得喎

東亞無左換簽帳

雖然個人影響唔大
只不過焗住用返落超市

但佢無通知聲就好能仆街

其實而家東亞VS係咪都冇咗現金回贈? 變哂積分換超市coupon?
本身仲諗住整張用下

Dbs black ae 有冇咁快呀，琴日申請今日已經係omni app

25 歲想申請第一張信用卡
平時都係用黎上網買下野 book下酒店戲飛機票
出街食飯碌卡
申請邊張好？都係想現金回贈
里數好似好難儲？

你遮都唔遮下喎巴打

我已經停用
另外出左 jcb
而家有個簽 500 回 50 現金 promo 都幾好

我星期三出
星期六收卡

每月夠 2000 就東亞 ititanium

睇冬日賞條款都估到

Thx Ching
渣打個張好唔好用？

你地加埋有幾多張信用卡？
15張會唔會太多

申請完咪又係大部分係擺除非咁啱個期有promo
真正常用都係得5張

無知一問 申請咁多 咪要好多年費？
定有咩方法免年費😂

絕大部分都唔洗年費/打個電話就免到

識貨
真係唔係好明啲人可以用幾千蚊買啲剃唔乾淨嘅鬚刨
仲要過一排換個鬚刨頭又係貴到仆街

我申請完三粒鐘就出現啦

有乜問題者，申請到咪得
最多驚搞到TU佢唔批你者

而且食完迎新冇promote都係用剩幾張架啦

DBS ae簽夠5次
Oimi 即出400？

DBS AE 琴日申請, 今日批左
簽完5次即CUT得唔得？

15張咁上下，
其實無咩問題。

請教下最紅冬日本地簽賬你地會做乜嘢任務？
兇宅？

開dbs ae果陣有得買全年旅保
有無人買左?是咪買左就開始計一年,定之後再揀日期

有冇續卡優惠？

Hsbc最紅轉得未？出sms叫我9號前轉但個網仲未話出

要打電話轉wor

想問下係咪姐係8000回400咁？

係，但要夠$500嘅先有5%

有無人知點check 自己TU

開張東亞ititanium 完全無消息

分開每卡計
果張卡簽夠就只係果張卡計

我就係用鬚刨嘅，無計，皮膚敏感用唔到剃刀
不過買水貨，就算最高階型號都係千幾蚊者，都ok嘅

姐係點？
東亞日無左
西亞真係好小家

官網出左句名額已滿
但係下面個登記掣仲用到
我啱啱登過，都 ok

匯豐最紅變咗係頭十萬先有
舊年都係咁定新加

不嬲都係

登記到但最後唔計就

咪係，尤其是依家西亞咁鐘意玩T&C...

仲要咁耐先派彩

搵唔到登記制

一直都係

BEA 已經玩完

分分鐘隨時CUT

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

攪掂，thx

薛住做

屌佢 下年有咩promo都未知 就要人改
大貓 屌你老母

申請咗成個月既RED卡早兩日終於批咗
但佢跟埋批埋個4張優惠卡比我

想問係未申請匯豐卡都係咁?
利申:未曾申請過任何匯豐卡

頭先見到 八達通Mastercard 可以做到外幣交易免手續費，仲有冇有其他卡可以做到

銀聯囉

申請果陣可以揀唔要

仲有冇唔係間間都收銀聯

上次打上hsbc問signature既飛行里數問題
叫我申請埋張red card
張卡到左之後先睇有咩回贈 好似麻麻地

免手續費但冇回贈 有咩用

除咗張city’super 去log-on 買野外 其他都唔知有咩用

一樣 waive charge都要比佢sell下

唔要咪拎去分行 cut

有CITI CASH BACK做食飯卡, HSBC VS就殷又要揀最紅, 應該轉咩會抵玩D 呢?

Earnmore有2%

銀聯仲要外幣
都幾難用到下
用hsbc扣埋手續費都仲有你賺好過啦

Red同VS嘅RC係group埋一齊？

唔係
但可以撈埋用

雖然extra 4.4都唔預佢做得耐
但都估唔到收皮收得咁快

於推廣期內，以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額滿港幣 6,000 元或以上，您可以:
a. 獲享額外 6%「獎賞錢」回贈，上限為$600「獎賞錢」;
b. 就透過 Apple Pay、Google PayTM 或 Samsung Pay 作的合資格簽賬，再獲享額外 2%「獎賞錢」回贈，上限為$120「獎賞錢」。

小弟請教各位巴打
去百記買部iPhone 11 Pro max，用apple pay俾
$10,799 * 0.4% = 43
$10,799 * 6% = MAX 600
$10,799 * 2% = MAX 120

係咪即係我總共賺到 763 蚊回贈

咁換AM比率應該唔同？

vs 同 red 應該一樣掛
唔肯定
premier 就高 d

咩卡？ 如果VS 有4X=1.6%
最紅如果係賞家居有9X=3.6%

一樣 premier都係

premier係換av/krisflyer 多50%
（av會再多25-50%）每年固定promote

非vs 最紅拎曬去做飯卡 唔該晒巴打

啫係非VS 8.4%
VS非賞家居 9.6%
VS賞家居 11.6%

想問下係咪全部HSBC嘅信用卡加Apple Pay 都一定要打上去hotline verify ？

唔洗

等一個星期到/直接喺app add落apple pay

百老滙好似冇IPHONE 賣

2% vs 3.6%
你再認真諗下

感謝巴打

citi cash back根本冇用

有 炒價啫

咪係。除非好抗拒回積分，否則用西亞VS簽食飯(2.4%未計西亞日)都好過Sitty。

轉左自己張vs做賞世界，下年張premier終於用得上

但係食飯就麻煩d, 要用女朋友果張附屬卡

唔係計交易日咩

我張red ebanking 都未見到張單card, 已經可以add 落apple pay , 淨係send 個sms code 都得，唔駛打上hotline

citi張cash back越嚟越差 自從6月完咗全部簽賬都回2%個優惠之後已經冇用
要回現金可以用earnmore / SC simply cash
食飯用HSBC / BEA VS

其實依家開銀行戶口都冇所謂既，一蚊都唔駛擺

迎新仲要得coupon送

東亞日要幾多個月登記一次？

登記一次就得

on9 HSBC
iphone 登記apple pay要電話驗證
打左3日 次次響半粒鐘以上都無人聽

想問下我要交渣打卡數
用恒生轉數快 揀轉帳 去其他銀行信用卡戶口
係咪一樣找到卡數？thanks

我無既

一收卡activate 左張卡就add左Apple Pay，但要verify

hsbc premier 海外換miled 依然有優勢

非辦公時間係咁，上次打咗50分鐘先有人聽

想問12月之後仲用唔用i鈦？

就係得番i鈦用得過起碼係回現金
4.4%用到佢cut為止

我最快果次都要等40分鐘

用， 用到cut 東亞日為止。

全中

推一推

未試過要打去HOTLINE verify wor
全部程序都係電話做到

張中銀港航visa會點

安信10月，11月嘅月結單，個app無彈Alert出嚟

直接大貓冬日賞算喇 啲RC有時又1:2

Iti只會碌500樓下/網上（睇下下年有冇大貓網上2.4%）

港航準備收皮 有無巴打仲keep住佢d miles

呢度邊度有人會儲HX分架

支那行卡 好彩連申請都冇

連戶口開送d 分咪有用囉

唔一定架 之前有同某個巴打係依個po 傾過 都有人儲
我自己就無

有幾傻先會儲
佢迎新送萬五里，簽二萬送多七千里
本地消費$5里

但台灣單程就要萬五里，來回二萬二
日本單程二萬五，來回三萬八

儲到天長地久？

有fd儲開，佢每年會做一次半價優惠，29000里可以換一張business札幌，大把名額好易換，同埋可以用四寶同ebanking繳費

下年大貓最紅自主揀賞家居定賞品味好?

賞家居啲舖頭大多數可以連到網上，大貓回到4.4%，但iti回7.8%，除非東亞日突然收皮iti變到得返3%，先會要用大貓

相反賞品味啲舖頭大多唔收藍綠app，係咪更值得all in 5x?

希望東亞日可以玩埋下年年尾

Red 卡交Now上網有無reward 儲?

賞家居想用藍綠APPS食埋最紅網上?
未必次次食到架喎........

係咪要睇佢返單有星定冇星
其實我未實測過，唔知難唔難中，因為之前一直用賞世界，但下年應該唔會去旅行所以先轉
如果難中嘅話都係all in賞品味算，希望iti東亞日唔好cut

你未實測個就咁老定?
最紅網上/海外都唔知會唔會CUT
我留返賞世界同賞家居
食飯就東亞 (希望仲有東亞日)

得hongkongcard 班c9中坑先會儲廚叉

佢一年做一次半價都吸引到人既

坐過一次，千零蚊貪平
食食下飯前面個大陸佬拉後張櫈
成機勁多中國人
狗都唔屌

今次最紅冬日 經paypal喺香港商戶買野計唔計？

未換

滙豐Pulse銀聯雙幣鑽石信用卡

<尊享優惠> 憑卡於中國內地及澳門簽賬均獲享額外5X「獎賞錢」（相等於2%回贈），無須簽賬要求。(由2020年1月1日起。優惠須受條款及細則約束優惠須受條款及細則約束 內容將於新視窗顯示)

自帶賞中華

銀聯不了

Business card ?

即係而家果張銀聯雙幣

有手足login ebanking已經改咗名；
不過我果張仲未改

收1%手續費
自帶buff 都無用
2.4-1 得返1.4

人仔冇手續費
其他外幣先有

嘩好柒死都唔換新卡 唔想到期
好彩仲有5年先到期

前兩日買左泰航機票
番單發現計左本地簽帳
其實係咪要轉貨幣去其他幣別先有機會計海外

唔好寄張新黎

簽賬回分問題，有d 複雜
有d 卡要單一簽賬夠 $250 分先有分
有d 卡可跟比例 或 累積 $250 都有分
有冇巴打知道邊d 打邊d ?

Hsbc VS
Hsbc Premier
HSBC Red

HS M-power
HS enjoy

SC Simply Cash

睇左好耐tc , 愈睇愈亂

用緊scsc答你, 所有單都係回1.5%, 零頭會累積
回夠50就可以手動換

所有都係按比例
累積至 1 蚊先出比你咁解

之前比人盜用信用卡 銀行話要我還 佢話我入左一次性密碼 但我都無入 可以點搞？

1日就批
3日收卡

dbs black ae 嗰400dbs$ 係咪可以同 black master 啲dvs$一齊用🤔

玩完 一次性密碼都有埋
你部電話中左毒？

咁又ok wo 雖然好少去大陸旅行

no

大家嘅大貓VS碌乜多？

一次性密碼都有，你部電話都比人偷埋？

有冇人登記唔到冬日賞

上網登記呢？

Red 冇得玩

幾張卡要上網登記
個app 咁弱智

因為你排第一果張係 red 所以唔得
用其他方法登啦

澳門都得

咁我點樣可以排返platinum第一？
搵唔到

要問 cs 有冇得改

迎新冇改比第二樣野你?

用 wechat 食囉
比 1.5% 手術費回 6%

嬲得濟真係直cut左
本身10000回680x2

扣返手續費 = 零

第一轉SET預繳果班人好似仲係0.6幾%

想問下東亞銀聯係咪得用獎分換現金卷當回贈？
出咗卡前幾日第一次簽唔係好明運作

如果hsbc vs 開附屬卡比個fd
佢可以點睇碌左幾多錢/登入電話ac?

要俾手續費？
邊度睇到？

😵😵😵😵

1% 手續費

其實呢張應該幾時用？
諗緊洗唔洗cut左佢

同問

留位for 新post

Cut左佢啦

Hsbc網上簽帳計唔計最紅冬日?

用緊
賺緊息

why not？

不過網上商戶係咪本地好難肯定，呢樣要小心

用咗citi AE set

附屬卡都係成日都唔批

開比個fd都得嫁咩無知一問 唔好屌

想問下Expedia係本地咖嘛？

希望hsbc網上海外2.4下年都有

係 99%肯定係
個1% 唔肯定係唔知佢最近有無改

得
你個fd無得睇

可以
見佢開附屬卡話可以開比 家屬 朋友

唔知幾時先夠人工申VS

叫屋企人放40粒

唔係直系親屬咩

點會唔得
大把男朋友開卡俾女朋友
關係唔通寫親屬
反正個額都係share你本人
錶行覺得有人包咗條卡數就得

我冇禁入去

謝謝

有張屋企人開嘅附屬咭
我睇到自己簽左啲咩喎
佢都睇到我簽左咩
當然我睇唔到佢

係 除左iTitanium係回現金落卡 其他都係要用分換野
之前有得用分入返回贈落卡 但比佢突然cut左

用左白金卡唔夠一年 invite 升左

您收到這封電郵，因為您是滙豐銀聯雙幣鑽石信用卡的持卡人。

2019年12月2日起，滙豐銀聯雙幣鑽石信用卡已重新命名為滙豐Pulse銀聯雙幣鑽石信用卡，卡面設計也會截然不同。此外，新卡還迎來了額外優惠及禮遇。

作為現有持卡人，您可以現有的信用卡自動享有新卡的全部優惠及禮遇，毋須申請換卡。

如有任何疑問，歡迎致電2233 3000與我們聯絡。我們十分感謝您一直以來的支持。

期待下有咩新promo

前兩年屋企人開比我reject左咁都唔批